而家美國最強敵人係咪黃石火山？

呢個係世界公敵

唔係，你先係